《raya and the last dragon》垃圾

片頭短片10分
套戲3分
用東南亞做主題，但2021 年仲講緊世界和平
用最低手既方式講大愛諗起緬甸啲人都唔知有無得睇呢套戲
對比起soul,呢套真係得3分

琴晚睇左 好采冇入戲院

明佢用東南亞做背景
但諗起真正既東南亞既歷史係打到七彩

依家緬甸戲都無得睇
真係覺得套野好撚on9

ok